貓咪醫生推介

Hello, 貓貓6個月大, 1個月前診到有先天腎病. 食左1個月藥算病情穩定. 醫生有提過絕育問題, 指風險會較普通健康貓大, 要認真考慮.
想問下大家有無醫生推介, 想問下 second opnion, 同埋想問下各位介紹做貓貓絶育的醫生.
Thanks a lot !

城大動物醫療中心

有一個女醫生很好，唔記得叫Lois, Louise or Louis. somthing like this.

你隻貓可能要驗血後才決定絕育，加油

多謝你的資料！
請問絕育手術有無什麼不同方法的？同埋係唔係術後一定要用頭套？我個貓貓上次抽血時反抗，姑娘想放頭套，佢直接出爪頭咬😅

記得唔好睇葉灝X，同可以去facebook黑名單睇下有邊個之前俾人裁定過醫療失當

貓咪要健康保重